1700-1930 左右大局 星期一至五

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

高等法院判拒展示編號速龍違法！
知法犯法監警會竟然咁講？！
D100 左右大局 LIVE
主持：梁家權、何啟明
2020年11月19日
(D100 Radio)

D100 Radio
510K subscribers

林鄭施政報告出錢出力推港人北上，更證大灣區毫冇吸引力！
D100 左右大局 LIVE
主持：黃浩銘、岑子杰
2020年11月25日
(D100 Radio)

D100 Radio
510K subscribers

D100 左右大局 LIVE
—有線電視裁員中國組總辭震撼新聞界
《新聞刺針》全組被裁四高層卸責！
（主持：李慧玲、張可森）

D100 Radio
511K subscribers

D100 左右大局 LIVE—有線電視裁員中國組總辭震撼新聞界 《新聞刺針》全組被裁四高層卸責！（主持：李慧玲、張可森）

#黃之鋒 #周庭 #左右大局

黃之鋒周庭林朗彥被重判
香港公民黨梁家傑拆解判詞有幾辣！
D100 左右大局 LIVE
（主持：岑子杰、譚文豪）

D100 Radio
511K subscribers

黃之鋒周庭林朗彥被重判 香港公民黨梁家傑拆解判詞有幾辣！D100 左右大局 LIVE（主持：岑子杰、譚文豪）

前香港眾志秘書長黃之鋒、前成員周庭及前主席林朗彥被指於去年621參與包圍灣仔警察總部，被控煽惑、組織及參與未經批准集結等罪名。三人早前認罪，還押超過一周後，裁判官王詩麗周三（2日）判刑指，本案有預謀，三名被告是積極參與者，集結亦有一定規模，而示威者呼叫的口號目的無疑是衝擊警方，挑戰警方權威，指本案比其他集結案更為嚴重，必須判以阻嚇性刑罰，即時監禁是唯一選項，最終判黃之鋒入獄13個半月、周庭入獄10個月、林朗彥則囚7個月，並且不准緩刑。周四（3日）24歲生日的周庭為首次入獄，聞判抱頭痛哭，而黃之鋒將未能於周五（4日）出席公開大學畢業禮。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

#胡志偉 #遊行 #左右大局

胡志偉朱凱廸梁國雄8泛民 因7.1遊行被捕！
香港公民黨梁家傑拆局 鄧炳強團夥屢以洗黑錢罪名拘捕香港人有乜問題？
D100 左右大局 LIVE
（主持：李慧玲、張秀賢）

D100 Radio
512K subscribers

胡志偉朱凱廸梁國雄8泛民 因7.1遊行被捕！香港公民黨梁家傑拆局 鄧炳強團夥屢以洗黑錢罪名拘捕香港人有乜問題？D100 左右大局 LIVE（主持：李慧玲、張秀賢）

警方周二（8日）上門拘捕8名男子，涉嫌在6月30日及7月1日，煽惑、組織或參與未經批准集結，包括民陣召集人陳皓桓、民主黨胡志偉、前立法會議員朱凱廸、社民連副主席梁國雄、成員曾健成及鄧世禮，以及東區區議員陳榮泰、徐子見。民陣今年3月以書面形式通知警方7月1日在港島舉辦遊行，其後警方發出反對通知書。警方徵詢律政司意見後，拘捕至少8名男子，涉嫌與今年6月30日，終審法院外號召市民參與七一遊行集結，並於翌日舉辦未經批准集結，案件由港島總區重案組跟進。

對於警方逮捕行動，特首林鄭月娥周二早上表示，犯法就是犯法，不能夠因為有些人被認為支持民主，就好像有了護身罩，執法機構不能動他們，這不符合法治精神。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續